睇完黃子華套戲=付出左

黃子華套戲好有用
幫大家心理平衡番

唔好咁啦，大家盡力，要求自己做好先，唔好浪費時間話其他人

新年任務！1.19大遊行！和你宵！

個個gp都話一定要支持
平時一樣吃渴玩樂旅行乜乜乜
睇完子華套戲人地先記得你黃

係

黃色經濟圈電影業，可以由10 年做起，黃子華再續。十年果陣講本土，而家講黃色力量。撐黃子華，可以話俾電影人知，拍香港電影la. 如果無戲院播，香港人可以用其他方法幫你，如netflix

唔係有無用，係表態。
到時套戲收得，你估報紙會唔報。
一件事影響有幾深你睇陳同佳就知啦，蔡英文當選佢真係一大助力。
所以唔好覺得無用就唔做，係做到幾多做幾多。